消防佬車死人洗唔洗坐？

如題
西貢個單

邊撚個負皮唔出聲呀

一定要

消防唔洗 黑警就要

吓
消防有我地黑警咁 有特權咩
死埋一邊啦 我地為土共服務先有啫

咁撚肥既藍絲
邊會有罪

警車往執勤衝紅燈撞倒女途人 駕車警員危駕罪成保釋候判

原來公職都告得
咁應該入硬 最少都危機駕駛

睇吓係咪楊明啲朋友喇

手足黎尊重下

可能玩2鑊菊花無事呢

唔使，內部覆檢就ok.
記錄留咗，上頭撐到勁一勁

仲想坐 罰企啦

睇下係唔係藍屍

認真,

坐都係一年之內

如果明知機件失誤仲叫d細嘅渣，你估個高層會唔會奶野幾大都寫機件正常

人地趕住做case都有得撐，呢次個消防擺明訓著認罪博減刑好過

有危先有機